發燒去睇醫生 個護士要求探肛

係診所同護士姐姐講發燒同個人暈暈地無咩力
之後佢話見醫生前要探熱 問我掂唔掂
我話探個熱輕輕鬆鬆應該冇問題啦
點知佢話見我答得唔夠肯定
於是話佢可以幫我探
咁我是但啦有人幫仲好唔洗自己搞咁多
之後我想隊隻耳埋去佢先同我講除褲
我心諗唔係隊部野落耳仔「必必」兩聲就探完嫁啦咩
姐姐就話探肛會準d 仲問我係咪想快d醫好個病
之後我一時間嚇親唔知點拒絕
唔好小心講左句：咁採肛咪無「必必」聲囉
之後姐姐就話我病到開始亂講野
叫我快d除褲探
我今次諗真左先開聲話：我有小小急屎 驚整污糟你支探熱針
於是佢就帶左我去診所廁所
仲問話洗唔洗姐姐幫我清理下d宿便
我即刻話唔洗就呢左入廁所
依家佢同我講佢係廁所門口等我出黎
有冇人可以教下我點先可以唔俾支探熱針爆肛

問泥菩薩探江

人一世物一世....

你個名

跑去第二間

想俾個護士屌

用枝探針了前列腺

用屎眼夾爆哂佢d探熱針

男護士黎

樓主 得3歲

一般近肛門口個條直腸係無屎

人都走左

下 夾住架咋喎 唔痛架

一探即場爆舊石岀黎

女護士通櫃

One man one jar

邊間診所

我都發燒呀 探埋我

男護士枝私家探熱針

0分

個護士有柄

誰怕講 誰會可悲得過 孤獨探肛

一開始寫死左做護士姐姐, 無幻想空間, 0分

好采係護士姐姐

咁枝針...?

冇想像中咁凍

護土定護士

最好俾埋女護士嘅圖出嚟討論就更好

如果係男護士就唔同講法

枝針用條腰控制

探番佢肛

採肛

屎咁大條你都柯得出，控肛溫度計好細條啫

人在肛湖 身不由己

有潛質做潮文

1/10

笑撚

棟篤神探

男姑娘

同佢講 快點探鳩我

正啦男護士用佢自己支肉棒幫樓豬探
羨慕死人